{"title":"مولد اللعبة","game":"لعب","name":"اسم","type":"نوع","search":"بحث","hello":"سلام","createGame":"إنشاء لعبة","questionsPage":"سؤال الصفحة","Users":"المستخدمون","myGames":"ألعابي","createNewGame":"إنشاء لعبة جديدة","avatar":"الصوره الشخصيه","gameHasBeenUpdated":"تم تحديث اللعبة","gameName":"#VALUE!","startDate":"#VALUE!","startTime":"#VALUE!","active":"#VALUE!","gameCode":"#VALUE!","password":"#VALUE!","actions":"#VALUE!","By clicking OK, you approve an unpaid game":"بنقرة الموافقة ، يمكنك الموافقة على لعبة غير مدفوعة الأجر","By clicking OK, you cancel a game activity":"بنقرة OK ، يمكنك القضاء على لعبة اللعبة","ok":"#VALUE!","cancel":"#VALUE!","position":"#VALUE!","questionContents":"#VALUE!","questionType":"#VALUE!","done":"#VALUE!","questionId":"#VALUE!","answerId":"#VALUE!","Doesn't Have a match tag":"لا توجد علامة مناسبة","fullName":"#VALUE!","email":"#VALUE!","createDate":"#VALUE!","Create new tag":"لإنشاء علامة جديدة","rightAnswer":"#VALUE!","wrongAnswer":"#VALUE!","logout":"خروج","login":"انتهى","Connect with CloseApp user":"الاتصال من خلال مستخدم Eliteapp","Confirm Password":"مصادقة كلمة المرور","Sign Up":"تسجيل","Sign Up with Google":"تسجيل الدخول باستخدام Google","Already Signed Up? Sign In":"مدرج بالفعل؟ متصل","The Game Has Created and Added Successfully":"إضافة اللعبة كانت ناجحة!","Thank You For Purchase From Us!":"شكرا جزيلا اشتريت لنا!","Game Code":"رمز اللعبة","Game Admin Panel":"رابط للعب الإدارة","Game link":"رابط للعبة","Game Name":"اسم اللعبة","Mix Questions":"خلط الأسئلة","Mix Answers":"خلط الإجابات","Continue":"اكمل","Inactive":"غير فعال","Are You Sure":"#VALUE!","My Questions":"أسئلتي","New Question":"سؤال جديد","Questions Stock":"مستودع أسئلة","Game\\'s rules and details":"#VALUE!","Add Questions":"إضافة أسئلة","Payment":"دفع","Pay":"أبعد من الدفع","Connect to CloseApp":"قم بتسجيل الدخول إلى الإغلاق","Square has been selected":"تم اختياره من الفتحة","Please Select Square":"لم يتم اختيار أي فتحة","Save":"حفظ","Add User":"أضف مستخدمًا","Create Or Update Users":"إنشاء/تحرير المستخدمين","Select Role":"اختر إذنًا","Add tags":"اضف اشارة","Media Before Question":"وسائل الإعلام قبل السؤال","Question Contents":"محتوى السؤال","Type of media before question":"نوع الوسائط","Link to video":"رابط إلى فيديو","Question Type":"نوع السؤال","Response time in seconds":"إجابة الوقت في ثوان","Score for question":"يسجل هذا السؤال","Answers":"اجابات","You must fill in at least one answer":"#VALUE!","Media after question":"وسائل الإعلام بعد السؤال","Media type after question":"نوع الوسائط بعد سؤال","Create Question":"إنشاء سؤال","Create Or Update a questions":"لقد قمت بإنشاء أسئلة/تحريرها","":"#VALUE!","tooltips.allMyGames":"لجميع ألعابي","tooltips.deleteGame":"حذف اللعبة بشكل دائم","tooltips.quickCheck":"فحص سريع للعبة","tooltips.playPublicGame":"لعب اللعبة علنا","tooltips.gameName":"اسم اللعبة","tooltips.queAndAnsType":"نوع السؤال والإجابة","tooltips.oneChoice":"سؤال الاختيار (السؤال الأمريكي)","tooltips.multipleChoice":"سؤال مع اختيار بعض الإجابات الصحيحة","tooltips.trueOrFalse":"السؤال الصحيح أو الخاطئ","tooltips.sortedAnswers":"مسألة الإجابات بواسطة Scala","tooltips.oneAns":"سؤال مع إجابة واحدة","tooltips.locationOrMap":"مسألة الموقع على خريطة أو صورة","tooltips.timeForAnswer":"كم من الوقت سيجيب اللاعبون على هذه الإجابة","tooltips.scoreForAns":"ما هي النتيجة التي ستستقبل اللاعبين الذين أجابوا بشكل صحيح على الإجابة","tooltips.mediaBeforeQuestion":"إضافة مقطع فيديو أو صورة قبل ظهور السؤال","tooltips.mediaAfterQuestion":"إضافة مقطع فيديو أو صورة بعد اكتشاف الإجابة بالفعل","tooltips.mediaInsideQuestion":"إضافة الوسائط إلى السؤال","answers.answer":"الإجابة | اجابات","answers.writeAnswer":"اكتب إجابة","answers.true":"صحيح","answers.false":"غير صحيح","answers.required":"يجب أن تكتب إجابة","questions.save":"حفظ","questions.newQuestion":"سؤال جديد","questions.addToGame":"إضافة إلى اللعبة","questions.type":"نوع السؤال","questions.choice":"اختر","questions.multipleChoice":"متعدد الخيارات","questions.trueOrFalse":"صحيح خطأ","questions.timeline":"جدول زمني","questions.text":"نص","questions.locationOrMap":"الموقع / الخريطة","questions.timeForAnswer":"حان الوقت للإجابة","questions.score":"نتيجة","questions.queNumber":"سؤال رقم","questions.createNewQue":"إنشاء سؤال جديد","questions.question":"سؤال | اسئله","questions.selectFromRepository":"اختر سؤالًا من الخزان","questions.required":"يجب أن تكتب سؤالا","questions.tags":"العلامات","games.theGame":"اللعبة","games.delete":"حذف لعبة","games.test":"العب للاختبار","games.real":"قم بتشغيل لعبة كمدير","games.name":"اسم اللعبة","games.backToMyGames":"العودة إلى ألعابي","games.newNameMessage":"انقر لي لتغيير اسم اللعبة","games.passwordForGame":"رمز اللعبة","games.linkRegularUser":"نسخ الرابط إلى اللاعب","games.use":"عن طريق","games.haveLeft":"بقايا","games.paymentSuccess":"تم الدفع بنجاح","games.goToGame":"ما وراء اللعبة","games.continueEdit":"الاستمرار في التعديل","generics.continue":"استمر","generics.delete":"حذف","generics.cancel":"الغاء","generics.deleteMessage":"هل حذف","generics.theItem":"العنصر","generics.hello":"سلام","generics.search":"بحث","generics.ok":"تأكيد","generics.linkCopySuccess":"تم نسخ الرابط بنجاح","generics.copyLink":"انسخ الرابط","generics.copyLinkAdmin":"انسخ رابط إدارة اللعبة","generics.edit":"تقييم","generics.duplicate":"الازدواجية","Add Image":"إضافة صورة","generics.save":"إحفظ","questions.addNewTag":"أضف علامة جديدة","questions.tagDuplicateMessage":"قل هذا تم اختياره بالفعل لسؤال","errors.videoUrlType":"يجب أن يكون الرابط إما يوتيوب أو mp4","pay.payMessage":"لشراء اللعبة من فضلك للدفع","User Name":"اسم المستخدم","Please set a valid password":"الرجاء إدخال كلمة مرور عادية","Create Games":"إنشاء ألعاب","Full Name":"الاسم الكامل","Questions Page":"أسئلة الصفحة","Logout":"فك الارتباط","Login":"تسجيل الدخول","Create New Game":"إنشاء لعبة جديدة","Game's rules and details":"قواعد خاصة على اللعبة","Cancel":"فارغ","Question":"سؤال","Search":"بحث","Question Id":"يحدد سؤالا","Answer Id":"معرف الإجابة","Tags":"العلامات","Center":"مركز","Actions":"أجراءات","Email":"بريد الكتروني","Password":"كلمه السر","To My Games":"وراء الألعاب","Start Date":"تاريخ البدء","Start Time":"وقت البدء","Game Has Been Created":"تم إنشاء اللعبة!","Game Has Been Updated":"تم تحديث اللعبة بنجاح!","Active":"فعال","Played":"שוחק","My Games":"ألعابي","Create Or Edit Game":"إنشاء/تحرير لعبة","Create Date":"تم إنشاؤه في التاريخ","Right answer":"الإجابة الصحيحة","Wrong answer":"الجواب خاطئ","Are You Sure?":"هل أنت واثق؟","OK":"تأكيد","zim.popup.confirmDetails":"يرجى تأكيد التفاصيل والبدء في اللعبة","zim.popup.groupName":"اسم المجموعة","zim.popup.familyName":"اللقب","zim.popup.ifConfirmDetails":"إذا كانت التفاصيل صحيحة ، انقر فوق","zim.popup.confirm":"تأكيد","zim.popup.cancel":"الغاء","zim.popup.continue":"اكمل","zim.popup.next":"التالي","zim.popup.prev":"السابق","zim.popup.must":"إلزامي لملء الحقل","zim.popup.toTheGame":"من اجل اللعبه!","zim.popup.continueFrom":"تابع من حيث توقفنا","zim.noZoom":"لقد مر وقت اللعبة حتى لا يتم تنشيط التكبير للاعبين","zim.okBtn":"تأكيد","zim.panel.numWrong":"عدد من الأخطاء","zim.panel.numCorrect":"الرقم صحيح","zim.panel.numVotes":"الناخبين","zim.panel.numQue":"سؤال ضريبي","zim.panel.users":"مشاركون","zim.popup.lastQue":"لقد انتهيت من اللعبة الأخيرة في الرقم","zim.popup.continueFromLast":"هل ترغب في الاستمرار؟","zim.control.next":"السؤال التالي","zim.control.showAns":"أظهر إجابة","zim.control.skipMedia":"تخطي على وسائل الإعلام","zim.control.endMedia":"إظهار وسائل الإعلام النهائية","zim.control.winners":"الشاشة الفائزة","zim.control.sound":"الصوت ▼","zim.control.recodes":"جدول السجلات","zim.control.scoreTable":"درجة الجدول \\ n","zim.control.fastest":"عرض 5\nيتم الرد عليها بسرعة","zim.control.reset":"ابدأ إعادة اللعب","zim.waitForStart":"انتظر بداية اللعبة ...","zim.popup.ready":"جاهزون؟","zim.popup.queShow":"سوف يرتفع السؤال في آخر","zim.popup.seconds":"ثواني.","zim.panel.nextQue":"لمحة عن السؤال التالي:","zim.popup.inputGroupCode":"نزع رقم المجموعة","zim.popup.inputGroupCodeExp":"الرقم الذي تلقيته لمراكز المجموعة","zim.popup.inputGroupCodeMust":"إلزامي إدخال رمز المجموعة","zim.popup.inputGroupPassword":"أدخل مجموعة مجموعة","zim.popup.inputGroupPasswordExp":"مجموعة المجموعة التي تلقيتها من مراكز المجموعة","zim.popup.inputGroupPasswordMust":"إلزامي لدخول مجموعة من المجموعة","zim.popup.inputGroupName":"أدخل اسم اللاعب أو العائلة","zim.popup.inputGroupNamwExp":"هذا هو الاسم الذي سيتم تقديمه إلى الفريق ويعجبك في اللعبة","zim.popup.inputGroupNameMust":"إلزامي إدخال اسم اللاعب أو العائلة","zim.popup.letsStart":"لنبدأ","zim.popup.startNewGame":"ابدأ إعادة اللعب ...","zim.popup.resetUser":"ستبدأ اللعبة من البداية والخطوات والوقت الذي حققته سيحذف","zim.popup.wait":"أرجو الإنتظار ...","zim.popup.inputError":"المجموعة أو رقم الرمز غير صحيح","zim.popup.tryAgain":"حاول مرة أخرى أو اتصل بمدير اللعبة ، للحصول على رمز إلى حد","zim.popup.resetUsers":"هل تريد صفر سجل المستخدم؟","zim.popup.resetUsersAlert":"يرجى ملاحظة أن هذا لا رجعة فيه!","zim.popup.dontResetUsers":"لا تعيد تعيين","zim.popup.yesResetUsers":"مستخدمون صفر"}